警犬請注意，你班畜牲已被政府出賣

不過你班畜牲無一隻係無辜嘅
送中條例一通過，我將會成立香港紅衛兵愛國團體
到時你哋左右都不是人，一黎俾愛國份子批鬥，政府又當你哋係安全套用完就掉
同埋我提醒下咁多位警犬，你哋記得陪多啲伴侶，我驚好似電影咁佢哋寂寞出軌，警帽變綠帽就唔好啦

睇圖有啲警犬其實幾靚女，點樣先可以識到收佢做狗女

絕

到時邊個用外國嘢去外國旅行都可以擺上網批鬥

有大批市民昨日就《逃犯條例》修例作出抗議行動，與警方爆發衝突。政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按現場情況決定。
張建宗隻戇鳩都出賣埋警犬了

唔係有畜牲上黎睇POST嘅咩
點呀有無講錯你班垃圾，又做安全套啦